{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024160",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정 호텔 데이즈.A(DAYS.A)"
    },
    "text": "新しい姿で訪れた釜山松亭ホテルデイズ。 A(DAYS. A)です。 釜山松亭ホテルデイズ。 A(DAYS. A)は釜山から車で5分の距離に位置する宿です。 客室ではネットフリックスサービスが利用でき、最新の映画やドラマを視聴できます。 入室の際の人数は基準に2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 客室はチェックイン時に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 釜山松亭ホテルデイズ。 A(DAYS. A)ではバーベキュー場と屋外浴槽をご利用いただけます。 ただし、雨天時はご利用いただけませんのでご了承ください。 現在先着順で最大1万ウォンの予約割引クーポンをご利用いただけるイベントが実施中です。 クーポンをもらうためにはヤノルジャアプリで釜山松亭ホテルデイズ。 A(DAYS. A)を検索し、客室を選択した後、予約する段階でクーポンを適用してください。 駐車場をご利用の際には、客室タイプによって駐車可能時間が決まっており、追加車両は1台当たり2万ウォンの料金がかかります。 未成年者の利用は制限され、入室の際には身分証明書を確認することになります。 住所は釜山海雲台区松亭中央路33番キル26-8です。 予約前日と当日は払い戻しが不可能であり、パントハウスの場合2日前はキャンセルできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山松亭ホテルデイズ。 A(DAYS. A)の位置はどこですか？",
            "answer": "釜山松亭ホテルデイズ。 A(DAYS. A)は釜山から車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスサービスが利用でき、最新の映画やドラマを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "入室の際の人数は何人までですか？",
            "answer": "入室の際の人数は基準に2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックイン時に割り当てられます。上記の画像とは異なる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "料金には変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭ホテルデイズ。 A(DAYS. A)で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "釜山松亭ホテルデイズ。 A(DAYS. A)ではバーベキュー場と屋外浴槽をご利用いただけます。ただし、雨天時はご利用いただけませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約割引クーポンのイベントについて教えてください。",
            "answer": "現在先着順で最大1万ウォンの予約割引クーポンをご利用いただけるイベントが実施中です。クーポンをもらうためにはヤノルジャアプリで釜山松亭ホテルデイズ。 A(DAYS. A)を検索し、客室を選択した後、予約する段階でクーポンを適用してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用には料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場をご利用の際には、客室タイプによって駐車可能時間が決まっており、追加車両は1台当たり2万ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は制限されますか？",
            "answer": "はい、未成年者の利用は制限されています。入室の際には身分証明書を確認することになります。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭ホテルデイズ。 A(DAYS. A)の住所はどこですか？",
            "answer": "釜山松亭ホテルデイズ。 A(DAYS. A)の住所は釜山海雲台区松亭中央路33番キル26-8です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルについて教えてください。",
            "answer": "予約前日と当日は払い戻しが不可能であり、パントハウスの場合2日前はキャンセルできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 616
    }
}